訓唔著，秒回大家

想搵人吹下水 傾下心事
我都樂意奉陪

其實最想人陪嘅係我

你個名

做咩

。

巴打搞咩瞓唔着啊

句號總比省略號好

完。

難得間房冇人，一到夜晚就會好想喊

做咩呀

巴打有感情嘢想呻？

唔聽下歌？

想喊

一齊

有啲嘢咁喎

hello

唔啦，想靜下

你好

成日係其實人面前扮開心
一到左自己一個就會打回原形

又係你

我人前人後都好撚唔開心

對 不可以？

加油呀 巴打

我都係
但係個個人都以為我真係咁樂觀

做咩咁頹呀巴打

我淨係唔想見到大家好似我咁唔開心

講到尾都想搵個人陪住自己
朋友唔係無 但各有各生活 特別係有拍拖果堆會好似唔見左人咁
唉

係呀，同埋唔知點解呢種頹好難走到出嚟，開解人好易，但開解自己就好撚難，成日鑽牛角尖

但係巴打咁收埋收埋會搞到自己愈嚟愈唔開心

唔識點面對自己

開解下我

港女啲思想都戇鳩鳩

拍拖諗分手個情景
結婚諗離婚個情景

成日咁放負為乜🤷🏿‍♂️
又要keep住正能量同佢解釋

唉

如果唔開心想喊就喊出嚟啦 反正又冇人睇到
再唔係上嚟呻吓 有我地係到

可能佢想你做啲嘢令佢好肯定你同佢可以行好遠
簡單啲叫安全感

我知當伴侶放負嗰陣自己好易俾佢影響到
但點都好都唔好將啲負能量俾番佢
係到呻又好搵fd傾又好

唔知點開口，我連自己因為啲咩而唔開心都唔知，淨係對人生冇咩希望，好似行屍走肉咁

一直都做唔到另一半上進嘅動力
覺得唔知點算又覺得自己好廢...

利申：亂入

比比面聽下
(#JOOX #Karaoke)

原本想放低思考 轉個頭又諗

我知佢要，但我唔知可以點增加上去
而相反，佢地諗一諗野都可以即時無晒，我夢到你飛我, etc
一鑽牛角尖就🏳️

會唔會可以同佢傾下呢樣嘢？

所以長期拎住部手機分散下注意力，結果就訓唔著

讀緊書定做緊嘢？

做緊嘢了
但係另一半一直都未搵工 過咗成年..

整體唔錯
可以試下少啲鼻音同埋假音轉真音要再練下，唔夠smooth

我已經碌到無野碌

佢有冇講過點解唔搵工？同埋佢而家靠邊個維生

所以就開post

明白啊巴打 由其係到夜晚就嚟料
或者一個月總有幾日係咁

就係啱啱傾完
佢唔想佢嘅承諾係分手之後變大話，所以唔會再為未來作任何承諾
咁。。。咩意思。。。

睇套戲或者做下其他野？碌手機會愈碌愈頹㗎

得閒自己一個出去周圍行吓 個人會放鬆啲
唔知自己點解唔開心嘅話 會唔會係因為平時有太多瑣碎唔順意嘅事 夾埋夾埋令自己好唔開心啊

我成日都係咁，或者一自己一個就會咁

所以就入黎

都唔係得幾日既事

可唔可以放負，好絕望

有啲人嘅責任心好大，覺得承諾講得出要做得到，呢種諗法算係比較現實嘅性格，好難一時三刻去改變，但我覺得如果真係愛對方嘅話，無論未來係點，都會一直係佢身邊，佢明白你會就做，我諗佢會諗開啲

冇心情睇

我呢排好鍾意搭叮叮，但永遠一個人嗰陣就會諗好多嘢

巴打做咩

覺得自己學歷未夠。。(因為係hd)
唔夠出面人爭。。
靠緊佢自己屋企(但因為係中產唔成問題，所以又助長咗)

報咗non jupas，等放offer
已經派咗兩日offer，我仲未收到
睇黎真係冇我份
好後悔冇in得好啲冇做好啲portfolio，好唔開心

M記嗰啲佢肯唔肯做
番下pt慢慢搵番自信都好
或者可能要佢屋企人幫下手
同佢傾下
如果佢屋企人都想佢好嘅話

你係讀緊咩yr幾？

陪你

讀緊hd design yr2了
想升返u

放啦，我幫你吸哂佢

真係冇嘅話會唔會選擇retake？
同埋你嗰科有冇top up？

臭蟲

可能gap year一年，下年再報
top up真係不了，又貴又冇用

要除蟲嗎？

幫埋我

gap year搵下相關嘅工？

放啦

暫時未見佢有想做pt嘅意欲..
而佢屋企人都好似無曬辦法咁。。
只係不停期望我會改變到佢..

搞基可以解決一切嘅困難

好啊
把那些臭得要命的害蟲都除掉吧

佢唔係呢種人，不過我都知知地佢性格嘅
逼就一定唔逼，只有做好自己，繼續投放係段關係度
希望有一日佢諗得通，咁先可以行到落去

多謝巴打俾我呻，差差正能量

唉，好負能量啊屌

我真係好垃圾，明明咁垃圾好好意思走去報，明知道好多勁過我嘅人都會報
interview嗰陣做乜講野講到1999，完全表現唔到自己俾佢地睇
人地唔收垃圾係理所當然，我憑乜野心存希望覺得會收到offer
再唔開心都係自己攞黎，可以怨嘅都係得自己

係啊 已經準備開始搵工

Ok㗎我有個朋友都係讀hd design year2個陣無offer升唔到，gap year一年再報就有兩間u有offer！所以加油啊儲多啲work！無問題的！
或者再等下啦可能仲有機呢

今日放假瞓左兩粒鐘晏覺
而家眼光光
聽朝返九點半工

加油呀巴打

可能真係命中注定要遲多一年入u，遲三年入u可能係我嘅命運
點解我可以咁灰，好想積極正面面對一切

試下落街跑個步

多謝巴打 有人聽我放負已經好感激

係咪想笑撚死我？

入到U咪得囉，嗰一年兩年算得啲咩，年輕就是本錢，你而家睇可能覺得浪費左好多時間，但到你因為入到u同做到想做嘅工，就會好多謝自己肯捱多年

玩野牙

可以笑的話 不會哭

被skip了

hi

都係嘅，明白，但係唔想令屋企人失望

因為我都訓唔著
善用下呢啲時間
做下嘢咁
用得腦多自然會想訓

聽日教九堂琴
唉，對佢地唔住

曼聯上盤all in ok?

樓主做緊乜

對唔住呀巴打

sor9回錯po

我又有少少掛住心上人

真係訓唔著就真係要頂硬上

我唔睇波sor

我拍緊個拖
兩個人好唔夾
我成日又因為個唔夾而sad
對方覺得唔夾，但無乜感覺

其實我覺得好矛盾
係愛佢
定係唔理智
唉

覆緊你地
尋晚又係天光先訓
訓左陣就要上早堂

所以而家睇mon睇到眼攰

講嚟聽下

你係讀書定老師

邊方面唔夾先？

讀書 yr1

早d訓啦

想盡量覆埋大家先

我鐘意親密感，佢鐘意私人空間，
講多句都俾佢覺得煩，
又會話攰訓先，
其實佢又真心係咁諗，
佢覺得唔等於唔愛

知道自己令屋企人失望ge 廢物垃圾 here

我都被skip了 但唔緊要
樓主都要撐住啊 共勉！

之前返pt 職
一星期見佢一日，好開心
跟住腦細編更
我得再part佢同一日
之後我quit了
因冇晒樂趣
咁我特登約佢俾我親手整嘅曲奇佢當散水餅
食左餐晚飯
就一路到而家
四個月冇見
但有whatsapp 兩次
得兩次
不過後日有得見佢
因為有啲事可以見佢
但佢未知我會去揾佢的

你願唔願意為佢而改變先？

sorry呀巴打

巴打都好灰喎 我覺得自己冇乜生存義意

+1 就defer

你之前有冇拍過拖？

訓教啦死那型

巴打開始考試未

冇呀
而佢就上年同個拍左七年嘅女朋友分手
好似好down

對唔住囉
點解你會覺得我乸型嘅？

就嚟，但未溫過亦都冇上過堂，完全唔想讀書

唔怪得，你點解覺得自己鍾意佢嘅？

讀書真好，返工返到想死了。。

唉有苦自己知，不過我都唔想咁快出嚟做嘢

下
因為佢好有才華
寫字好靚
又有鋪講自己專長野嘅癮
我又聽得好開心
佢會揾啲零食同我一齊食
又等我收工
又好有禮貌

讀書自由自在想走堂就走堂
返工痾個屎都俾人問長問短

我考緊試而加先開始溫 早排厭學又係唔上堂 而加完全追唔到其他人進度

咁你有冇俾過啲咩signal佢呀，話曬你同佢都都唔算識左好耐，大家都未熟，同埋不如試下主動啲搵佢？

讀緊書就想出嚟做嘢
出到嚟做嘢就想讀返書

我黎緊忙完
或者後日見到佢又吹幾句先
好掛住佢

同埋未係好熟
個種距離感好正

又唔好覺得佢地對你好失望，你生生性性肯為屋企付出，我諗佢地已經好開心。同埋香港嘅市道唔好都唔怪得你

都係嘅，無計啦，做好自己本份就算啦

我同你情況差唔多，不過中學到而家都係唔鍾意溫書，但中學都會留心聽下書，所以都起碼有個底係度，但而家就成日走堂，所以發現跟唔上都唔知點好

但你又掛住佢

好掛好掛
仲開左本簿寫底想同佢講嘅嘢

我覺得首先要大家了解下先，本嘢可以留番表白嗰陣用

見身邊個個一係就本身有底所以容易上手 一係就冇底但好俾心機讀書 但係自己又唔聽書又冇底
望住一堆完全未見過嘅嘢 自己本身又蠢 人地一講就明嘅嘢 我要花幾倍時間先明 嗰吓真係好挫折

好想轉到份dream job

人地係咁姐，唔代表你都係喎，俾啲信心自己啦，未試過又點知得唔得呢？

啱呀，同我一樣 最壞打算唯有下年到努力

想做咩

嚇死
以為連你都瞓左

就嚟架啦，手機就嚟冇電